終於喺香港上連登都要翻牆!

有香港大學學生對《立場新聞》表示，今日凌晨無法通過港大校內的「HKU」及「eduroam」WIFI 登入 LIHKG討論區（簡稱：連登），畫面分別顯示「The URL you requested has been blocked」及「Your connection is not private」，登入其他網站、包括成人網站，則未受影響，有學生質疑校方是因近日反修例運動而採取的行動，封鎖連登。

大約於今晨 1 時半，有港大學生以需要個人密碼的「HKU」及「eduroam」校內 WIFI 嘗試連結連登討論區，惟兩者均無法連上網站，只有使用由政府管理的「 via HKU」WIFI 或個人網絡熱點才能順利連上連登討論區。

有住港大舍堂的學生表示，舍堂內全層的同學均未能使用「HKU」WIFI 連結連登討論區，惟連結 Facebook 甚至成人網站則暢通無阻，亦有學生需要連 VPN 才能登入連登討論區。不少學生在網上發表意見指校方封鎖網站的行為是「封鎖言論自由」、「終於喺香港上連登都要翻牆」，斥責港大的行為「同中國有咩分別」。

wtf 香港黎加?

下次發夢圍下hku啦

事件要反映其實如果政府要封鎖連登其實可以做得到